太肥嘅巴絲真係唔適宜做前線

頭先睇新聞又見一位肥絲俾人拉咗

唔係話歧視肥人但依家玩緊跑online係比較適合跑得快嘅人，一係你預左被left behind，否則跑得慢fall behind只會累自己俾人拉之餘仲累埋唔捨得丟低你嘅巴絲

後勤一樣重要

而且會比較易認

搞清楚，肥唔一定跑得慢，跑得慢都唔等於肥。瘦撚都可以跑得好慢。

做後勤back up或support梗係冇問題啦

俾便衣陰 咪撚口臭啦

你標題應該改跑得慢真係唔適宜做前線

通常肥嘅人係會慢啲，你估個個係O'Neal咩

啱全對

你啱
唔應該針對肥人
直接講跑得慢唔適合做前線

佢全盛嗰陣百米11秒
成個連登都未必有人快過佢

體型 / 體能唔掂既

如果真係要出

麻煩企中後線

最好唔好出

真係負累黎

修身係指提高自己的道德水平同素養，唔係真係修身塑型果隻修身

分化撚 肥手足比人捉就賴人肥 唔撚鬧黑警
你咁撚瘦企前線啦 等緊你修身齊家治國平天下

肥都可以跑得快，但大家一定要平時練跑

練跑呀
全力衝呀
咪撚淨係去運動場打卡呀
咪撚俾人行路都快過你呀